江恩小龍係唯一一個吹淡話2018有股災

立帖為證 免搬龍門

佢話 2月 / 5月會爆
郭sir 咪一樣話頭2季係樂觀
睇落都似係頭半年引你班人入局 之後一野插落去割肥牛

佢舊年猛話中秋/重陽前一定要走貨
28000已經係頂
而家好似冇再出post

肥虫話最遲12月見頂呀中哥

呢期keep 住拎d 小戰績出黎拉客, 唔多提大方向

有做live 不過逐d搬龍門

點解會有人信

升市唱淡中左咪有noise囉

唔係咁，邊有人留意佢出書

咩唯一？
當師父死架

無咁好心機睇佢做live
佢最新既預測係咩？

見到有人係fb話佢累人miss左個升浪
好快已經被人Del cm

玩到delete 留言

激到江恩係棺材跳返出

年年都吹股災 總有一日比佢吹中
到時又扮先知

del comment真係令人跌哂眼鏡，見到都覺難睇，好小學雞

講真唔中未唔中，後生仔未大大方方認睇錯方向更加服人，都無人一直中

之前成日出千字文打飛機
而家就

佢睇錯市28000 29000
叫人走貨

短炒賺個少少出post 9威

佢有講1月會上最高位 同2018會爆股災 d 野太龍統 聽黎冇咩用

佢話中秋重陽見頂架, 果陣28000 就叫人清倉
之後就一直潛水
間唔中跌幾百點就出黎認叻話幾勁幾勁
前日高位回400點就出黎話沽左認屎認屁
10月之後都唔知夾左幾多點了

有睇開iMoney就知條友垃撚圾
早一個月係咁明示暗示會跌
跌條撚咩

十足十果D賭波買料
剩係quote 中果d
打哂飛機幾勁幾勁
唔中果d就遮哂
呃人讀佢果D江恩班

留待2018年2月

仲有講第二, 三季之間

好撚on9 計埋D節氣 月蝕日蝕

港股追落後

美股升足幾年都未爆

比4個日期前後1日，夾埋都12日
1個月20個交易日講晒一大半

之前叫d 人轉晒d 貨去佢投資公司就有得入whatsapp group
都係拉客手法

中呀

佢既轉勢可以有幾盡

leave name keep safe

Fb班人comment串佢一個鐘就轉咗勢

江恩理論由睇節氣進化到睇時辰轉勢

D轉勢日一個月成15日 你講哂啦
同賭馬d主持一樣
14隻馬選左7隻

一注香都可以計到轉勢啊

又係玩天屍鬼劃符

又出黎打飛機
Cm有人話佢唔中當無事 中左就認屎認屁

個個星期都轉勢, 命中率得1% 都叫中既

好快手又del咗笑佢認屎認屁cm

Del post
增強命中率

一日幾個post打飛機
越嚟越多

佢同沈大仙係兩兄弟, 依家一齊威威

但一日打幾次飛機好肉酸
打得密過大師好多

老老實實呢期沈大仙準好多

上星期升又少打飛機

如果我知幾時係頂 幾時股災 我自己會發左達先 唔會話你地知

結論係出黎UP個班根本都係9UP
你地笑沈大C 萬年吹淡今年終於俾佢中一次
其他股評人咪又係一樣 吹N年 始終會中一次

估市唔準係正常，又中中中又搬龍門，可恥！

幾時股災